疫情咁嚴重 政府幾時封鳩晒戲院同酒店？？

情侶最常去既地方 封晒佢地 我地毒撚就最開心

憤世

應該封海洋公園啦

睇嚟你好似好想疫情繼續喎

差唔多啦

屌你老母啦你全家中武漢肺炎

唔好封酒店，無得扑嘢我就日日上連登屌爆你

我地毒撚將會成為最大贏家

任你屌 上連登屌我又唔會少忽肉

叫政府封戲院同酒店唔係想防止擴散咩？
雖然樓主係想長期封 但封左的確係可以防止擴散

我屌 一個人睇下戲都唔比

拿拿林封鳩哂d酒店啦，咁就唔洗被迫做本地人生意啦

日本宅男係Covid new world order嘅典範